小弟今日生日 想求句生日快樂

如題

Happy birthday to you!!!

🎂🍾🎂🍾

生日快樂！！！！

生日快樂

巴打生日快樂

生日快樂🎁